有冇人老豆老母今晚當咗自己係美國人？

平時乜撚野政治新聞都唔睇
今晚一返到屋企鞋都未除就問我：

特朗普做咗總統未呀？
哎呀今晚睇唔睇特朗普就職典禮好？
唔知呀特朗普做咗總統會點呢？

有冇人老豆老母都突然間FF自己做咗美國公民？

我阿媽平時咩都唔理
今朝仲問我點解曾俊華叫薯片叔叔
都唔知佢成日拎住部電話喺度做咩